覺唔覺得叫主人主人好撚戇鳩？

講緊養寵物個班人，成撚日主人前主人後，雖則寵物可能已經成為屋企人之一，但又唔見叫你地叫老豆老母做主人？ 咩呀，不如學埋班賓賓講mom master啦